嬲！死線投票

睇嚟個仆街政府唔會回應架喇，而家我地就嚟個死線投票，過咗呢日政府都唔回應就行動升級！！到時大家和理非同勇武就打死都唔割

821
822

死線唔係鳩定
要諗埋後續

投埋點升級實際D

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推

配合823人鏈

成日話行動升級，你撳左錢未？換左美金未？

聽日23:59 林鄭冇回應 就行動升級！！

你宜家定黎有鬼用
定完升咩級都唔知

睇下林鄭行政會議有咩表現先，佢再唔討論有關五大訴求嘅事，就行動升級破壞香港經濟、用大陸封鎖左嘅消息黎向自由行洗腦趕絕大陸旅客、以「攬炒自爆」嘅方向升級，同埋配合美國嘅貿易戰行動經濟制裁大陸

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

是旦一日都唔會認嫁啦
求其定一日
諗下升級做咩好過